### 辽宁开原龙卷风 伤亡近200 万人受灾
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月05日讯】下面来关注中国的消息。当地时间周三下午五点左右，中国辽宁省开原市遭
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/龙卷风.htm">
   龙卷风
  </span>
  袭击。15分钟内龙卷风横扫开原市，造成巨大损失。中共官媒称，至少六人死亡，190多人受伤，9900人受灾。
 </p>
 <p>
  大陆官媒报导，当地时间周三下午5点15分，由于持续强对流天气，在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/辽宁开原.htm">
   辽宁开原
  </span>
  市的金沟子镇，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/龙卷风.htm">
   龙卷风
  </span>
  突然形成，来势凶猛。
 </p>
 <p>
  据报，龙卷风附近风速达23米/秒，相当于九级强风。所到之处，扬起许多塑料泡沫、树枝等物品，随着风势逼近，可以听到巨大风声和玻璃破碎的声音。
 </p>
 <p>
  虽然龙卷风只持续了15分钟，但破坏力巨大。开原西部工业园区和附近的部分住宅小区受损最严重。
 </p>
 <p>
  在工业园区，工厂的铁皮全部变形，已经看不出厂房的痕迹。
 </p>
 <p>
  臂长30米的一个重型设备被吹翻，地上一片狼藉。
 </p>
 <p>
  龙卷风过后，居民小区楼房的玻璃和汽车玻璃几乎全部破碎。
 </p>
 <p>
  辽宁省开原市受灾居民：“我家刮得就是窗户全开，整个南北窗户全通了，龙卷风全进屋了，给卧室的门都刮下来了。”
 </p>
 <p>
  小区内，汽车和货车被掀翻。
 </p>
 <p>
  当地电力通讯不同程度受损，受灾居民连夜疏散。
 </p>
 <p>
  小区对面的平房，有的屋顶整个被掀翻，裸露着木头屋梁。
 </p>
 <p>
  据报，龙卷风形成前，开原市气温1小时内下降了10度，同时伴有9级大风和雷雨天气。
 </p>
 <p>
  新唐人记者毕心慈、张琪综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102615631.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102615631.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102615631.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/04/a102615631.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

